剛睇完sukiya 年報

今年未出,季報就無提海外
正路下期年報有得睇到香港經營

例如上個年報有

泉盛餐飲(上海)有限公司 (注)2
(注)3
中国上海市
257,861
千元 牛丼「食其家」の経営
(所有) 役員の兼任及び
100.00 営業上の取引等

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

鄰國有生意

好大機會香港業務都係under 泉膳中國
而佢強調越光米呢點令人不安

唉